老母話同個弟婦多d野講

屌那星 平時返工都差唔多10點幾先返到屋企
已經累到乜咁 仲要應酬佢？
我係咪好錯

借種生仔
快啲屌

係咪漏左個想字